周日有冇示威遊行要求林鄭月娥下台？

如果有嘅話我實john

都好，當舒展吓筋骨，再迎接星期一嘅工作

你唔係以為自己要求下佢就會下台下嘛

但都沒哂聲氣太耐啦
明明而家有天時人和煲大佢
應該把握機會..

可能淋鄭真係因此落台

林鄭落台嘅契機

個撚樣仲覺得自己冇錯先仆街呀麻

林鄭：停工不適合香港
市民：林鄭不適合香港

今次係一個好時機
但係首先要有一個完整嘅立論
否則一盤散沙咁 最後都冇咩效果

麻煩睇到既真係諗諗
而家佢搞慶埋d平時唔屌政府既
咁既機會都唔珍惜？！

要返工，不了

Go la
有無人搞？

星期一行咗啦

星期日返工 果然係港奴

我唔要佢落台

我要佢落地獄

689接任

冇錯，就算星期日有五十萬人上街反林鄭，佢都可以話市民只係為咗發洩因山竹而積累嘅精神壓力，政府非常體諒，會繼續謹守崗位領導香港…

星期日自己放假先遊行真係賤種香港人先識玩

唔係假日遊行唔通返工時間先去行？

好耐都冇聽過上街、遊行

要搞就星期六遊行去西九龍站

當年老董要幾多人遊行先落台?
都真係好似自從雨革後就少左好多遊行
以前小小野都遊行示威下表達訴求